日本版海底奇兵

雖然香港果條好笑好多但呢條片都好撚似

睇標題仲以為有娘化魚之後拍電影

無一個諗住幫手

下 點救呀....

有聲

電話冇喇 電話冇喇